4合1 printer有咩推介

係咪brother最慳墨
不過係公司用
3000蚊有咩選擇

唔記得講要彩色

啱啱見到部Epson L5190有咩評價